得罪問一句，尋晚場收咗幾多人皮？

一個二個比人bin撚到傻

花迷：盲撐盲反朗
疤迷：教英奴踢波結果自己出局
獌狗：歐霸仔完全唔關佢事，唔知點解都咁搶口，順便收埋皮

獌狗不嬲好搶口，又唔睇下自己幾多斤兩

六弟太得閒 又無人爭 係搶口啲